立場：理大明突舉辦國慶升旗禮 校長列明出席師生需穿上班裝 男士更需打領帶

《立場》取得由理大校長滕錦光發出的電郵，稱為了慶祝中華人民共和國成立 71 周年的重要節日（important occasion），明早 10 時在李嘉誠樓平台行簡單升旗禮，以此「向我們國家的成就致敬」（pay tribute to the accomplishment of our country）。電郵列明出席的師生衣着必須為「正式上班服」（Business Attire），即男士需要打領帶、穿西裝及皮鞋； 女士需要穿洋裝、裙裝或褲裝以及不露趾的有跟皮鞋。

呢個同要武漢舉行感謝黨嘅慶祝一樣

滕狗

希望聽日唔落雨!

學埋晒j支國啲白痴形式主義
駛唔駛貼張紅底黃字寫「習主席萬歲」呀

滕狗
理大圍城返黎笑笑口睇住自己學生比人拉

我很幸福

穿洋服賀国慶? 表演花式分裂国家??

國殤紀念日 著西裝戴poppy尊重場合都好應該

而家先知原來poly會有升旗禮

一定要去?
去親都奶共架啦,有乜問題

on lun 7 9

［樂 極 登 早］

\ | /

等睇保安多過學生

係compulsory定點？

利申：純粹好奇

聽日行雷打死班柒頭

紅日都特登返去既人跪拜都得啦著formal d有咩所謂

唔係，ug student冇人收到email通知

黑西裝黑恤衫黑呔

埋土好多NDS,咪睇小

連staff都係可去可不去，應該最後得膠層同特別紅嘅支那prof去

帶埋黑紗

記住帶埋習語錄

圍城到武肺啱啱爆發嗰段時間好多都返晒支那，唔使f2f返嚟把撚咩

麻煩落暴雨

黑絲

黑shirt 黃呔？

含撚光

好核突

大學好似迫唔到人著咩架喎, 最多唔俾你入會場...

淋濕晒，不敬

男士需要打領帶、穿西裝及皮鞋； 女士需要穿洋裝、裙裝或褲裝以及不露趾的有跟皮鞋。

全部犯国安法。清裝民初裝好影衰你？

唔入咪唔入囉
屌，唔出席要俾人記缺點記大過呀？

大學無呢d野
自由度好大

青菜牛肉....

開哂聲叫人着黑衫 不安

緊係打把遮護住習語錄啦

唱紅打黑🇨🇳

得支那狗會去

限聚令,不了

唔著咁點？記缺點定搵狗拉

白9痴

讀左幾年都唔知有升旗禮

搞錯唔著唐裝

似係中國要佢做
要做到響贏返黎既地方升自己枝旗

最後一次，好好睇睇

你啱啱放監？
大學有自由？

留比nds做 lo poly大把la

唔通點名入去咩？
利申：大學開學禮一次都未去過
原本仲諗住今年去下，點知冇咗

polyu直頭冇開學禮依回事

如果無人去呢？

人人帶習主席的面具

打了領呔，肯定又是去見洋人了

打領帶 又準備見洋人嗎

下年變compulsory course
最少出席3個活動及提交一篇愛國文章

識玩就梗係着到紅衞兵咁攞住本習語錄批鬥右派反革命份子

更係講緊你入個campus 度個衣著啦
以前讀書著短褲拖鞋都咁上堂
但你話入個HALL 就應該要跟返佢講個dressing code
唔係就唔俾你入

10.1係港殤, 南丫海難死左39條人命

唔撚去啦

非法集結？

poly 致敬
有沒人參與?

放假邊撚個番

滕錦光屌你老母

放哂假搵鬼去

煙花一旁

直頭著毛裝出席

咱们中国人穿啥洋裝？

著洋鬼子西裝

梗係「自願」啦

真的 假的？

應該會幾好玩

奶大

咁得唔得？

大家要帶習主席面具以示尊重

埋大

極樂?
無限輪迴做支那韭菜啦

請問理大仲係唔係㕷們中國人的學院？點解要係國家最重要嘅日子著西服？係咪睇唔起祖國五千年文化崇洋媚外？國慶當然要著漢服啦著乜撚嘢西服依啲帶有殖民地色彩嘅歷史遺物呀！

可以影相記念，高度贊揚班咁撚愛國嘅好老師

走精面某程度上就係屈服
要反抗就直頭唔理佢

限聚令 校長無視法紀

中山裝，旗袍呢

放假，睬你有味

依家假，出年真

得啦聽日攻入理大

仲要播國際歌

推呢個

agger

等睇有理大感染群組

行埋納粹禮係基本啦

希望有多D相 等我地知道邊D人咁愛國

點解中國國慶要所有人著西裝？
係咪唔愛國？
係咪煽動其他師生勾結外國勢力？

唔知會唔會有一隊管弦樂團係正隔離練習呢？

沒有國慶 只有港殤

如果冇咩人去點算，會好7

着红卫兵服装唱歌頌毛主席「營造」氣氛仲好過唱国歌啦

全黑西裝

柒撚到唔敢同人講讀過poly

做多好過做少

大學唔去就唔去嫁啦
點一百個名都無用，何況紅假
睬佢有尾啦

理大生去鬥紅岩哂
入到去個個大叫習主席萬歲 千秋萬載 稱霸地球

唔撚掂

真係唔驚㗎wo

共狗教畜

邊個會出席？夾硬要人去？

我聽人講，佢話政苦逼公司d企業升國旗，唔知真定假

點解男人formal dressing唔可以著裙
係咪性別歧視

我聽過 d hr人講，佢話政苦逼d公司企業升國旗，唔知真定假

唔出席咪得
其他學生記嘅
喺附近影
唔算有出席

要西裝得尼又表達到個精神就ok
咁樣就可以用到最少嘅犧牲令到對方增加管治成本

咁總有人係無膽正面對抗既
走精面走得都會增加管治成本，好過無
同正面對抗者無衝突就各有各做避免互屌啦

btw,乜大學開學要出席架咩？

DLLM愛国要着西裝皮鞋等西方事物
中国唔係話唔接受西方嗰一套
梗係要着漢服 右衽
先係愛國

係咪應該做多比佢，有咁盡做咁盡
好似之前唔記得邊個第三/四世界，掛囇大頭咁

識玩一定咁玩

拎習總啲反智口號
遮晒 poly 啲校徽佢

Coffin dance with

中國人的國慶點解要著西裝
講到尾咪又係崇洋
毛主席有冇著西裝

平機會去咗邊？

係喎聽日返去問assignment先

冇出席過
個個唔去 個升旗禮冇人仲柒
唔明佢地拗乜

有衣著要求 即刻著相反

著”西”裝？

冇credit嘅嘢邊有人理

咩料 咁唔去得唔得

國廢着洋裝？？
On99膝狗

Lest we forget!!!

大學點名係冇credit 人=0
有credit點名係1人=n個名

what the fuck 聽日紅日你去埋我個份

馬褲先生

可以點下相

限聚令？on99

Dllm

其實係做到最極端先岩， 著晒紅衛兵制服， 拎住毛語錄， 邊個唔唱國歌就亂棍扑暈佢